[IT9] 炒 iPhone 都有 Game

俾 Link 先

IT9 無聊之作
iPhone 8 - 燶一代 iPhone。

見到之前反應都唔錯
所以喺度正式開個 Post 求屌 俾大家玩

如果反應熱烈，喺 iPhone X 出之前都會繼續更新
歡迎大家俾意見想玩咩

忠告：炒定唔炒？輸得起先好炒！

推

推埋去創意台

條友好撚慘呀屌

蝕咗幾舊水就可以名留青史
好撚勁就真啦

屌你整game就幫人對眼，加條黑線都好啦，好撚慘啊

$12

加咗新功能 如果 +12 佢會轉樣

加多咗一點無咁易卡關
佢又點止上半身有黑點

mola mola 蝕左5皮喇

邊度仲 +12 收
師兄講出嚟俾人散下貨

Strong hold
蝕到

勁 我都卡唔到咁多

岩岩加咗存貨功能，等你哋有個位 Cap 下 Screen

大家鬥賺得多啦

唔明點按左右

撳左邊，喺左半邊 Mon 嘅 iPhone 就會彈起（方向隨機），
撳右邊就右半邊 Mon 彈起，
總之每下 Touch 只有半邊 Mon 會彈，
咁做可以嘗試彈起啲機令佢跌落 +12

再推
想加啲咩記得講

玩完得3部入到+12

俾心機彈下個 Mon 易啲中

一次加12 都入唔到